我見到子彈，好concern，麻煩大家幫手報警

麻煩各位連登仔女幫手報警

我喺長洲見到一粒疑似子彈

我唔知extactly喺邊度，唔知呀，好似係東提嗰度。
我嗰下好驚，一腳踢走咗，冇留意有冇飛咗落渠…
班警察叔叔係咪仲未搵返彈夾？會唔會比人射出嚟架？好擔心呀，希望佢哋快啲派人去搵啦，成個area都唔見人，實彈可以打死人架嘛。

做個良好巿民，幫手報警，警察好幸苦架，邊個知元朗個彈夾拆開啲子彈去哂邊度就幫下啲警察叔叔啦，佢哋好辛苦架…

推

幫我推多兩下/spread出去
p牌推唔郁，真係好擔心

笑死
但報假案=花式自殺

驚鳩咩

真係有啲似似地嘅嘢咪得囉
冇人話過有真子彈
好似咋

無牌持有槍械火藥物品最高判監14年及罰款十萬元
頭盔定先，千析唔好以身試法

有人如果執到疑似物體千析唔好留低
唔好以為查唔到，有小小線索都會追到底

你知我知大家都知
前線狗最驚麻包袋

仲要係冇左排蓮子情況下
上面班官為左安撫前線一定出盡奶力去查
用腦諗下都知一旦搵到邊個執到就邊個仆街

如果真係執到既手足，用你方法處理左佢
現場所有證明過你出現過既物品，處理左佢

重點係，留一件冇用既垃圾係身
仲要冒住座十四碌既風險好？

定係成班狗日日放工都提心吊膽
出盡所有資源去搵一件不存在既物品好呢？

Mon post狗
含撚喇你

啱呀 唔好執走呀
一定要通報有關機構呀

良好市民一定要通知

良好市民

啱呀啱呀

用1823 呀 唔好用999 好似1823 有用d

牙蛇有排ot

元朗狗：早知唔劈炮

[鎗械知識] 最普及最易操作既3款鎗：Glock AK74 ＆ AR15

唔報警都1823吖

提電話報警係會即時係電腦睇到你位置去判斷有冇報假案 好似係

講多小小
你有時報狗講街名, 點解電話狗會即刻知道
一來打字搵 二來你電話個位置係會即刻顯示係電腦
用 Skype 呢類 IP phone 報狗間唔中會以為電話撚狗, 會即刻問你點解電腦位置唔同

咁行開咗之後先醒起嘛

如果跌咗落坑渠佢哋有排撈

【修例風波】警員昨晚灣仔執勤期間遺失一發子彈
2019-09-09 22:00